====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il m ' arrive de rêver d ' un moratoire général sur les aménagements des petites places dans les petites villes  : interdiction absolue d ' y toucher !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

